有線新聞「新聞刺針」及「中國組」被全滅, 全因...

報導芝麻國及港共負面新聞
李樽送禮物給芝麻國及港共

「新聞刺針」最後一次報導左, 奶共派的本地民調多是偏袒調查

支持佢地自己攪網台

為港台擔心